有冇人知啤梨哥除咗識講粗口仲識啲咩?

試過禁幾次入去睇, 好似都係chok住聲覆述下今日頭條跟住扮激動好大聲講粗口
有時隔離會坐個個樣好猥瑣嘅肥盲佬笑騎騎好似好勁咁嘅樣但唔知講過乜
佢都叫做十分有兩分好笑, 嗰條懶認真以為自己好有學問林空振真係睇到打冷震
呢啲節目居然好多香港人日日追, 其實睇得多個腦仲諗唔諗到野

屌林鄭

就係鐘意佢講粗口

浪費時間

佢都冇文化
你expect啲咩

1: 講嘢夠公道 淨係呢點都唔係每個人做到
2: 雖然讀書唔多 但係人生經驗極度豐富
3: 識計數醒目識做人
4: 風格好笑滑稽

好粗鄙 低俗嘢

有冇你當年曲線撐碌撚吹奏韓狗瑜 柒撚咗就急急腳起新ac洗底咁滑稽？
[認真睇] 黃毓民：泛民對韓國瑜既批評簡直痴鳩線！請不要使用投射式思考看待外事！

仲識教人點用大尻膏同勃勃等69勁d除左教育電視外啤梨台係最有教育意義既台

白卡味濃
唔差在教埋callg

以前有教,而家佢老婆聽佢做節目講少好多

聽開sigma

你試吓開名開樣屌三萬黑警死全家，我課金你。

咁你聽開乜先
閪門梓敬啊?
定何志光啊?

水人地去投資果個乜撚嘢馬來亞第二家園

仲有BNO

有好多人俾佢地搞到renew唔到 BNO

呃人買呢樣買個樣
昆人炒永念亭，話高見八十萬
移民大馬，好多人踢爆佢的資料不盡不實

收錢副簽BNO更加係刑事罪

大馬停左個計劃無移民生意做了

條黐脷根

依家成日都賣野
被佢水咗買咗個佛跳牆

其實同公園啲廢中一樣，唔明點解會有人睇

調轉講其他啲kol咪一樣垃圾，講句野都笠水/走撚哂佬

咪同老高咁,大家講同一樣野但老高資料舊成日錯但條條片百萬點擊

樓主識條撚咩

好撚好睇喎 講事實唔啱聽？

有冇諗過你敢開個台好似佢咁講野隨時一樣咁多人睇

個 po 咁多 5 毛 ?

起樓主底

唔知啤梨要俾PR公司幾多$

禁多個台嚟講，啤梨哥算最true

唔掂？😱

啤梨我覺得普通，但人哋係老闆就已經好有心，值得支持。

林匡正好嘢黎喎，本身都覺得好唔啱聽，但係佢成日都喺現場做直播，已經聽咗好耐，慣咗ok。佢同珍姐去食嘢又貼地。

有次有個網台俾差佬捉咗，好多記者出嚟開記招，(類似）唔知點解好多都冇釐神氣，佢義正嚴詞講咗好多嘢，即刻覺得佢超有用，從此更加鍾意聽佢

樓主pin

依家D觀眾群有七成係睇林匡正

真心問其實佢地點搞到renew唔到BNO？

英國內政部發言人回覆指，任何人在不認識申請人的情況下簽署副簽會構成虛假聲明，觸犯英國法律。內政部非常重視有關問題，若查明事實，將不會允許相關人士的副簽，並考慮向有關當局舉報違法行為。

似係捧啤梨嘅PR acc 多啲

聽黃世澤好過

咁不如樓主你咁撚叻，你拍片上 youtube發表偉論睇下有幾多人睇？

睇完都唔明

爛口

俾錢D 三唔識七嘅人搞BNO副簽係刑事罪
有D人因此被Reject左個BNO Renew申請

會唔會以後都冇bno

咁知唔知，但監就有得坐

個個都話唔撚聽
想知連登仔聽開邊個？
定係活係自己個世界入面